強悍！北泡通知:支那人越境 無須審訊即時打靶

武漢肺炎疫情爆發後，中共屢屢「強烈抗議」歐美限制中國人入境，但對率先封鎖中國邊境的朝鮮和俄羅斯則表現出非常「體諒」。日前網傳中共官方通知顯示，朝鮮已通報中方，發現有人越境直接擊斃，中方則配合恐嚇村民。

3月4日，中國社交媒體上傳出當日中朝邊境某村黨支部發給村民的《告知書》。《告知書》蓋有村支部印章，並印有接受人姓名，顯示這份通知並非在村口張貼，而是下發到村民個人手中。

《告知書》稱，朝鮮已經通告中方，朝鮮國內對武漢肺炎疫情的防控已提升至最高水平，也要求中方加強邊境管控，如果發現有人越境，朝方將直接開槍擊斃。為此，中方當局決定立即禁止村民到鴨綠江捕魚、倒垃圾、溜達、放養家畜家禽等行為，禁止觸碰、翻越和損壞隔離欄，公安機關將24小時監控江邊，發現違禁者將行政拘留，「造成的一切後果自負」。

中國的村委會一般不設「公安機關」，說明該《告知書》決定來自更高級別地方當局。

《告知書》稱，實施上述邊境管控禁令是為了「我村人民群眾生命和財產安全」，但從其殺氣騰騰的口吻來看，很難斷定是為保障中國人的生命財產安全，還是為配合朝鮮的「防疫需要」，保障「共產小兄弟」的政權安全。

武漢肺炎疫情爆發後，歐美等國相繼決定限制中國人入境，中共為此多次發出「強烈抗議」，指責這些國家「反應過度」。但對早在1月就最先封鎖中國邊境的朝鮮和俄羅斯，中共則非常「寬容」。

對於朝鮮最新的公然威脅中國人生命的恐嚇，中共不但沒有「抗議」，還配合警告本國民眾，要國人「自負後果」，再度引起中國網民憤慨。

2月19日，早已下令關閉中俄邊境的俄羅斯又宣布，全面禁止中國、港澳公民入境。當天，中共外交部發言人就回應表示理解，並對「俄方堅定支持中方抗擊疫情」表示感謝。華人網民譏諷中共：「俄爹虐我千百遍，我待俄爹如初戀。」

國產零零柒

笑死 總之屌西方就岩架啦

強政勵治

即係之前可以？環保撚(海洋) 去咗邊？

環保撚：我睇唔到

支那賤畜始終係最賤

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

How dare you!

2月19日，早已下令關閉中俄邊境的俄羅斯又宣布，全面禁止中國、港澳公民入境。當天，中共外交部發言人就回應表示理解，並對「俄方堅定支持中方抗擊疫情」表示感謝。華人網民譏諷中共：「俄爹虐我千百遍，我待俄爹如初戀。」

中方則配合恐嚇村民

冒死偷渡入北韓

我地北韓人不嬲都高級過支那種

無須審判，即時槍決

一早要

金將軍

最大盟友

如果發現有人越境，朝方將直接開槍擊斃
好正 ，嚇到耿爽冇聲出

支持機鎗加噴火器

支那人無權知道中國外交狀況

如果北韓爆發

會唔會倒台？

依家會唔會北韓好過支那？

烤爺U

偷渡去北韓

撚有人會偷渡去北韓咩從來都係裡面d人脫北。

金將軍真係堅

迫降失敗

以前香討有POST係偷入北韓叫雞玩幼幼
仲有相睇

喊得你咁樣衰

口交部去咗邊啊

好兄弟 兩肋插刀

撚有人去北泡咩講堅

值得學

北韓人命值錢過終國人

link?

後面自負,後果自負

但你用膠飲管佢地就會即刻出黎

所以真係唔使幻想會ww3 就算有都只會係八國聯軍2.0

最好配備最佳防疫消毒工具

射得好 yeah

證明中國人根本就係5000年賤種
只有凌辱 踐踏呢個下賤民族
中國賤種先會對你低聲下氣

記者：你們會封關嗎？
金仔：不會。
記者：但你們如果有效隔離患者？
金仔：陰陽相隔。

記者：你們如果應付病患？
金仔：標靶治療。
記者：那些藥好貴啊？！用的藥是？
金仔：火藥。

因為佢知道哩2個國家唔會同佢講笑

北韓做實事

中華民族的意義就是不停被凌辱

依家北泡係全世界感染人數最低嘅國家喎
有人去都唔出奇啦

共產黨違反兵法，實行遠攻近交戰術，犯兵家大忌。

香港都要學

北韓成為全世界最幸福的國家，領先中國。

人地系宇宙征服者。

全球最安全國家
1. 北泡
2. 俄仔

港共: 凡遇示威，無需審判即時打靶

小春爽，快d出黎講野啦

中方當局決定立即禁止村民到鴨綠江捕魚、倒垃圾、溜達、放養家畜家禽等行為，
當垃圾桶咁用

支持金仔嚴正執法

共產黨都幾好笑
一方面利用北韓 一方面又想吞併左佢

非洲有人中？

禾操 真是牛斃死啦

村民唔係咁諗

HD

獨裁的效率